[理性討論]究竟你地憎女權嘅原因係乜？

你地成日屌女權 話女權係R著數攞特權 咁你地口中嘅特權係指啲咩？
又話佢地垃圾麻煩 指嘅又係邊方面？
明明人地都係想爭取返自己應得嘅嘢 點解你地成日都鬧佢地？

女權撚萬歲

輸打贏要
講完

對自己有利既野就話男女平等,例如勞動工作係男性更優勝,但都要嘈女性點解難入行

冇利既野就話男女有別,例如運動要分男女

總之就不斷搬龍門

連登仔同女權撚無分別
都係寬己嚴人輸打贏要

女權唔黑人憎
黑人憎既係女權撚

利申 絲

邊會憎，不嬲都係暗啞底笑佢地

雙重標準
不特止，係龍門任佢擺

你所講的“應得”係咩意思先？
我覺得女性有投票權 選擇結婚對象的權利 不受暴力對待的權利 受到平等對待的權利
呢d係作為一個人“應得”的野
所以女權人士為冇呢d權利的女性爭取呢d“應得”的野
我絕對贊成
我反而想知喺香港有咩野係女性“應得”而又未得到？

女利主義